果粒橙

飲完懷舊四洲果粒橙
個人有D空虛